新一年我希望可以聰明醒目啲

生得聰明真係好緊

要

德美 聯署 整合

下世游快啲

證明你唔夠聰明 係我就中六合彩頭獎

駁吾刀

想醒目啲聽日就兩點維園見

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵

基因決定一切，一班30人，同一個老師教
有人第一，有人第尾